有無人都係因為foxy而開始睇av

嗰時年少無知，諗住搵吓日本動漫睇

一搵，down落嚟聽到啲女性吟叫聲

睇完返唔到轉頭

有套係近親av，父女啪啪啪途中呀媽返屋企斷正

有冇人知番號